希望今晚LKF嘅和理非可以拖捨啲酒俾酒鬼

希望今晚我呢啲酒鬼可以飲到源源不絕嘅酒，仲有為咗唔好俾我嘔到人地地方污糟晒最好就帶埋毛巾幫我抹翻乾淨ok?

自推

推啊

我要有人見到啊